====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On peut être à la fois sur des projets d ' une grande exigence et aussi sur des projets où faire correctement les choses suffit .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

